認真, 老豆搵仔個600幾隻黑警可以暫且放低唔理住, 但荃灣射人心口呢隻畜生一定要全力招呼

應承我, 全力搵佢出黎, 血債血償, 可以嗎?

Twitter片 一齊推

開真槍實彈呀
手足而家危殆呀

點解唔理？
冇一個係無辜

老老實實
個六百幾隻有理過咩？

笑撚死，600隻你地都無任何人招呼過啦
係咪想笑撚死人呀，幫人借錢定玩人電話？
辛撚苦哂喎，雖然有手足係前線比狗射
有女義士係新屋嶺比人強姦

不過我地一定唔會麻包袋，因為我地要道德光環

暫時唔理住, 事分緩急輕重
今次呢個係出實彈殺人, 佢既罪孽只有用血償還

黑警沖入人群開槍

另一近角度

想狗雜種死既入黎

可以點搵到佢

講到有狗俾人搞過咁

推 要麻包袋對付休班

明明無差別咁搞先係最有效....

之前600 幾個公開哂資料都毫髮未傷，何況lee個咩info都冇？

一定一定要
破窗效應 好快有第二三槍

唔止佢，佢全家都要

起佢出黎殺佢全家

射死哂咪冇人出嚟搞事，good

懸紅

除非內鬼,否則起唔到

tui

故意衝入人群舉腳踢人，一遭到反擊立即開槍。屌！！

why not both?
你搵得一個
會冇能力搵第其他？
大家都係遮頭遮樣

血債血償

啱呀

全部死全家啦

中五咋...屌你老母死黑警

冇人賣隻開槍狗出黎 咪個600隻警犬加狗乸仔女受囉

推

遮頭又無冧把可以點起?

佢包撚到咁 認得出咩

PUSH

PLEASE HELP

要靠內狗比料

push

邊個包庇佢都係幫兇

請南亞

因為冇number冇委任證
好難查係邊個開槍
全部黑黑警都有嫌疑 無一幸免！

中五生。。。

笑到仆街

推到佢仆街死全家

狗名：杜威
狗隊編號：
老豆搵仔編號：#A648
電話號碼：96039760
地址：順利紀律部隧宿舍4座8c
身分證：V0344192
email:
生日日期: 21/4/79
伴侶：
仔女：
父：
母：
家姐:
中學：
大學：
Facebook：
Instagram：
TG:
出沒地點及生活習慣:
威水史：

唔知係唔係佢

狗名：杜威
狗隊編號：
老豆搵仔編號：#A648
電話號碼：96039760
地址：順利紀律部隧宿舍4座8c
身分證：V0344192
email:
生日日期: 21/4/79
伴侶：
仔女：
父：
母：
家姐:
中學：
大學：
Facebook：
Instagram：
TG:
出沒地點及生活習慣:
威水史：

笑撚死，你麻包咗幾多隻呀？

麻包袋講撚左兩個月啦
幾多隻狗要送醫院？
之前連獅個鳥都話要道歉
仲講咩血債血債
有人真係做我跪地認錯又點話

我地要嬴道德高地，唔可以咁做的

我係警察既話驚都無驚過
因為個個都係鍵盤譴責

on9

開實彈的一定有sdu,g4貼身保護,埋伏
最撚容易食果600隻反而無人食

傳說班人仲好揚同屋企人係商場食飯
係國際上係得香港先有呢類情況

blocked
今日連登好多5毛 國慶等錢洗？

up

順利紀律部隊宿舍4座8c
今晚就去接佢放工

老豆搵仔太多狗 可以慢慢支持
但呢個一定要特別支持佢

屋企喺邊

唔好po上黎，私了

push！！！